延禧攻略明年2月將於日本播出，劇名令網友們直呼崩潰！

引起全球宮鬥劇熱潮的《延禧攻略》，播放版權熱賣90個國家，更榮登Google全球2018年搜尋量最高的電視劇，而日本版也即將在明年2月播出了！

消息指出，日版《延禧攻略》將於2019年2月18日放送，網上也放出了宣傳海報，風格強烈的

最令人崩潰的是，日本竟將《延禧攻略》的劇名改為《纓絡，紫禁城燃燒的逆襲王妃》，令人哭笑不得。網友笑稱，不如乾脆叫《帝國猛妃—魏瓔珞醬》或是《瓔珞·孝儀純皇后升職記》（番外篇）算了。

不只日本，美國有權威媒體近期也將《延禧攻略》評為2018年最佳海外劇集。前陣子網路上還流傳著一名老外透過翻譯器觀看《延禧攻略》的影片，吸引網友瘋狂點閱與轉PO。

想睇日配音

封面成套av咁

紫禁宮&&淫=×相奸xxyy 夫目前犯

個名一睇成套av咁

想睇AV版

中二到

又真係...

因為佢鏡頭同場景靚

機動戰士高達0093-逆襲之馬沙

好熱血既名

咪又係抄香港

唔覺有咩咁好睇

女人+日文=AV

好有AV感覺

前陣子網路上還流傳著一名老外透過翻譯器觀看《延禧攻略》的影片，吸引網友瘋狂點閱與轉PO。

支那人真係好可憐

吳謹言好撚正

中國真係勁
科技就華為
文化就抖音 延禧攻略

就咁瓔珞 逆襲王妃 咪算囉

等睇av版

應該係ちゃん嘅讀音
係對晚輩或者朋友嘅稱呼

一睇就知你00零

事實證明套劇真係高質
好開心

av版

TVB-001

日本人改D劇名有時係幾誇張

瓔珞無雙
瓔珞猛將傅
無雙大瓔珞

會唔會有中國宮廷古裝AV題材出現

日本成日翻譯到啲名好長

魔雪奇緣-> アナと雪の女王 (安娜和冰雪女王)
維尼與我-> プーと大人になった僕 (pooh和長大成人的我)

等日本仔 feedback
我估連登仔會不願面對

呢套嘢同av一樣都係拎嚟打飛機架姐

點解個名咁長

根本全亞洲得連登仔唔睇啫

其實前3/4左右係ok嘅，我諗日本人睇都會覺得唔錯
係去到順嬪嗰part開始悶同唔知做乜鳩
之後最尾一集就完全變咗tvb膠劇咁款
趕收工，主角羣畫公仔畫出腸式解畫，自爆等等
可能因為于正係tvb編劇教出嚟嘅關係

連登仔又輸一役，點算

40集容音死開始失色
順嬪既部分cut得太多 浪費角色同演員
結局篇講班毛都未生齊既皇兄
套劇最好睇要數瓔珞係長春宮服侍容音嗰部份 (~8集-~27集)

遲d日本應該會有依套野Av題材

王妃的逆襲

係抖音落兩個廣告火一波

日本人又被圈粉

其實個名 長都唔緊要 但佢係改到好似高達咁有個系列 後邊加個副題

日本乜都興副題㗎啦

反叛的魏瓔珞

[大結局完] 延禧攻略 (30)

瓔珞百人斬

笑死

珞瓔神劍

吳緊言真係好樣衰，隻眼成日好似死魚眼咁

個名好似啲輕小說咁

聽講套劇有渡邊麻友

好中二

元祖．究極爆裂王妃之奧義…

av ver

配日文都啱嘅，反正清帝國紫禁城內係講滿語，滿語同日語接近，同屬阿爾泰通古斯語系。班支那人俾北方胡虜統治，仲歌頌人

認真？

不如叫兒戲攻略算啦

大陸妹拍av指日可待

日本人個title係希望國民一睇就知套戲講咩

btw都show埋原名 咁都有得嘈

香港配音好好多wo 高貴妃最難carry

未睇過 邊忽好睇

其實「攻略」呢個詞語本身係日文黎
當然意思未必一樣

日本播又未必真係比日本人睇
好多都係係中國台播
本身個台全部都係中購劇集
主要係比海外華僑睇

如果呢套野係日本好收得嘅話
你估啲av 片商仲唔食住條水

而家大陸成日想學韓國韓流咁樣係日本整個支流

就咁叫《エイラク》幾正

後面cut左好多呀
有新疆人劇情唔比播

支那野污染地球